[反送中文宣] 香港人，你準備好享受來自支 #陽光司法 嘅尊享禮遇未呀？

為咗俾大家有萬全嘅思想準備，我哋特登整咗張「送中後懶人包」，俾大家share俾一家大細親戚朋友齊齊學習！

驚八款禮遇太多揀唔落手咩？冇有怕！通過咗送中條例修訂之後，香港人就可以一齊食全餐㗎喇！

如果大家真係死都啃唔落，6月9日就記得上街「D7」個 #唔死都冇用 嘅 #八婆林鄭 喇！

【守護香港反送中】
日期：2019年6月9日
時間：2:30集合；3:00起步
地點：銅鑼灣東角道 至 立法會

製作者:

Push

到